其實冇得查冊，對生意人影響更大 其實呢個係先係商業攬炒吧

作者：Iga Yasuhiro

其實冇得查冊，對生意人影響更大，如果有人從商業角度去講呢壇野，係比記協講新聞自由更有利。

例如我搵間公司合作，冇得查你點知間野有冇伏？其實呢個係先係商業攬炒吧？

商人為保謢自己 不會同香港公司做生意和合作

黨已經放棄咗香港，香港一早冇晒競爭力

無得查的話，基本上係只有得個 "信" 字，仲點可以有新公司生意做?

淨係startup接大公司既單都要查冊
查唔到幾平都無用

係
商業糾紛, 有時間野摺埋失蹤真係要搵上門追票

香港公司查冊出名好用
新加坡同英國都好好
唔講d 離岸公司，你試下玩下日本，台灣，美國果d 查冊，真係睇死你

支那港共死要面子，寧願攬炒經濟